<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>起始</title>
    <link href="/2023/10/21/hello-world/"/>
    <url>/2023/10/21/hello-world/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>本来搭建这个博客，是为了记录小赖与小敏幸福的以后。<br>但是天不遂人愿，小赖和小敏在2023年10月20日分手了，这天是小敏的生日，这个博客本来是小赖给小敏的礼物，却因为种种原因在生日当天无法赠送给小敏。<br>小敏被小赖轻视了，小敏对小赖绝望了，这个博客那就记录小敏和小赖的过去吧：我们曾相爱过。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>缘起</title>
    <link href="/2023/10/21/01-love-start/"/>
    <url>/2023/10/21/01-love-start/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="初识"><a href="#初识" class="headerlink" title="初识"></a>初识</h2><p>我们之间的缘分，从一句相互的“你好”而开始。<br>记得那是2020年的春天里，旧的一年逝去，新的一年伊始。这一年是不平凡的一年，疫情爆发了，我只能待在家中完成学业，也正是因为这个缘故，我们突然闯进了彼此的世界。<br>初识之时，你开朗、活泼、健谈、爱笑，洋溢着青春的美好，虽然只是通过文字的沟通，但是可爱的你仍旧深深的刻在了我的脑海中。<br>还记得第一次加上你的微信，我的内心激动且兴奋，那时你的昵称是“面包”，你说你最爱吃面包，将你的喜好展露无遗，这句话我深深地刻在了脑海中，这就是一个面包女孩呀！<br>你的微信头像，是你的自拍像，穿着和服跪坐在蒲团上，背对着相机，腰背纤细而笔直，光影下的侧脸散发着迷人的光芒。<br>我们无话不谈，从兴趣爱好到日常点滴，我们日益了解彼此，也对彼此更加好奇，想见见彼此的心思也愈发浓烈。<br>终于在相识了2个多月后，我忐忑地提出了见面的邀请，而你欣然答应，我们之间新的篇章就此拉开了！</p><h2 id="初见"><a href="#初见" class="headerlink" title="初见"></a>初见</h2><p>那是一个周六的中午，我早早地到了店里，坐在椅子上，心脏砰砰跳动如同擂鼓一般，我穿着精挑细选的衣服，出发前还特意洗了个头，只为呈现自己最好的一面。<br>深圳的四月份有些炎热了，店里有着冷气，但是我的手心依旧一直出汗。我不停地翻看店里的菜单，也不停地小口小口喝着水，但脑海中想的确实和你见面了应该说些什么。<br>那片刻的等待时间对我而言，确实那么地漫长，三分期待，三分退缩，三分无措，一分镇定。<br>叮地一声，手机上传来了你的讯息，你说你到了！<br>我连忙放下菜单，走出店外，去寻找你的身影。<br>虽然我们尚未谋面，但是在人群中，我一眼就认出了你。<br>那时的你穿着一件碎花裙子，从远处的廊道里朝着我走来，步履轻快，走路生风，给人一种冷酷的感觉。<br>我当时心中除了三分期待之外，余下的七分俱是忐忑。<br>终于，你走到了我的面前，我准备好的话语在紧张之下尚未说出口，你便先开口打起了招呼，当时的我简直逊爆了！<br>我们坐下来，开始边吃边聊，你一如我的想象，活泼、健谈，主导着整个谈话。<br>这场相见，我显得有些紧张拘束，反而你是那么地落落大方。<br>午饭过后，我们一起离开了。搭上了地铁，我们有一段同路，我提出送你回家，你说不用了，当时我觉得我可能给了你一个不好的印象，心里开始有些失落。<br>在地铁上，我们并没有太多的交流，我仍记得由于我坐地铁不多，刚上地铁后地铁开动之时我瞬间一个趔趄，有点儿丢脸，但是你却打圆场地说：“一看你就是地铁坐的少了，像我这种坐的多的会很稳当。”<br>这次见面，我觉得我并没有表现地很好，也觉得我们可能缘分就至此了。</p><h2 id="初在一起"><a href="#初在一起" class="headerlink" title="初在一起"></a>初在一起</h2><p>分别之后，我们似乎停滞了，在讯息上没有任何交流。<br>在心中暗骂了自己表现得极差，经过一番心里的斗争，我仍抱着一丝期望，再次给你发了一条信息。<br>令我意外的是，你竟然立马就回复了。沮丧的心情瞬间就变得高兴了起来。<br>接着我们依旧如往常一般聊了起来，那个时候我知道，我们还有着缘分。<br>接下来的我们又见了一面，而就在这一面之后，我对你提出了交往的请求。<br>当时的我趴在床上，双手持着手机，紧盯着手机屏幕，等待着你的答复。<br>当时虽然只有2分钟的等待，但是我却感觉有两个世纪那么长。<br>不过幸运的是，你答应了！我瞬间从床上蹦了起来，无声地呐喊与欢呼，我们就这样在一起了！<br>你的回复虽然是答应我了，但是希望我能够对你好，宠你爱你，当时的我在想，这么可爱的女孩子，我一定要一辈子地爱护她呵护她！</p><h2 id="未完待续"><a href="#未完待续" class="headerlink" title="未完待续"></a>未完待续</h2>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
